有冇人用過Flywire比過學費

想問下Flywire比左成抽電匯用到既資料我入錢 但佢acct既其係Citi既Hong Kong branch, 同埋係匯港紙. 咁我是咪普通本地轉帳比佢地就ok?